我覺得人生最可怕嘅事唔係窮

因為現金社會，
你窮最多都係冇乜物質生命，
但絕對唔會餓死。

人生最可怕係你搵唔到一樣可以令你沉迷去做嘅事，
因為你搵唔到，
你就係枉過。

你要沉迷打機

要沉迷接吻

或沉迷搵錢

搵樣野去沉迷，咩都好
真心嘅沉迷

喺沉迷當中，
你先會搵到生存嘅意義

如果有件事可以令你唔瞓教都願意去做、
做極都唔會覺得攰
咁請你往後嘅人生去沉迷做呢件事

沉迷上連登

只要唔傷害到其他人就冇問題

真正沉迷嘅事係唔會令你想死，
所以你應該唔係沉迷連登
請你即刻離開
去搵你沉迷嘅事！

其實係廢話嚟
你冇錢嗰陣咪話人生最可怕嘅事係窮
你冇女嗰陣咪話人生最可怕嘅事係冇女
你冇樣嗰陣咪話人生最可怕嘅事係生得醜
你冇身高嗰陣咪話人生最可怕嘅事係生得矮
你乜都冇嗰咪上連登

人生最可怕嘅係你搵到 N 樣好想做嘅事，
但你因為窮又要生活，
焗住出賣時間打份毫無意義嘅屄工，
結果就咁樣枉過，
到最後一件想做嘅事都冇時間完成

大概get到你個意思既

人生最可怕是
知道和了解

唔明嘅冇辦法

我覺得都係窮慘d....

認同 已搵到

或者你仲未搵到一件事令你沉迷到願意放棄呢一刻所謂安穩嘅生活，
不過你信我，當有一日你搵到，
你係唔會再被“焗住”

係

而家咪話俾你知唔係囉

睇過巨人就會明，冇寄托嘅人生好空虛，可以係興趣，可以係親友，可以係信仰

窮唔可怕 最怕係冇希望 冇動力

沉迷賭博

你有錢想沉迷乜都得啦
窮嘅日日返工 想沉迷嘅野都冇時間沉

沉迷返工